(又双叒叕) 入黎估下到四川燒乜野

我記得有支那人恥笑過澳洲山火
我相信呢D係迴力標

防止蝗蟲入侵方法

燒哂佢地D糧食

以為講燒屍

好難講

就係叫你估燒咩燒到咁

燒雞亦……我鍾意食

一講起四川我又諗起熊貓妹妹